---
title: Assurance
titleEN: Assurance
source: "Playtest Pathfinder"
layout: block

#PARTIE PROPRE AUX DONS

#Featskill: compétence à laquelle un don est liée
#           (rien) si général ou utilisable avec toutes compétences
featskill: 

#PARTIE PROPRE AUX BLOCS TECHNIQUES

#Action: (rien), 1/2/3 (1/2/3 action[s]), R (réaction), L (action libre)
action: 
type: don
level: 1
#Rareté : C (commun), PC (peu commun), R (rare), U (unique)
rarity: C

traits:
  - général
  - compétence
prerequisites: Entraîné dans au moins une compétence
frequency:
cost:
trigger:
requirements:

summary: "Vous pouvez utiliser une valeur par défaut plutôt que de lancer vos tests."
---

Même dans les pires des circonstances, vous pouvez accomplir des tâches basiques dans le domaine de la compétence choisie. Choisissez une compétence où vous êtes entraîné. Vous pouvez décider de ne pas lancer de dé lors d'un test pour cette compétence et considérer que le résultat de ce test est de 10 (n'appliquez ni bonus, ni pénalité, ni modificateur).

Si vous êtes un expert dans la compétence choisie, le résultat obtenu est de 15. Si vous êtes un maître dans la compétence choisie, le résultat obtenu est de 20. Si vous êtes légendaire dans la compétence choisie, le résultat obtenu est de 30.

**Spécial** Vous pouvez choisir ce don plusieurs fois. Chaque fois, vous l'associez à une compétence différente.